% generated with stat.sage
% cheres2(3,"/tmp/3.tex")...
% and editted by hand
\documentclass{article}
\usepackage{fullpage}
\pagestyle{empty}
\begin{document}

\paragraph{Mots avec 2 lettres ch\`eres.}
Les pluriels sont omis, ainsi que les conjugaisons avec un s final, par exemple
jerka $\rightarrow$ jerkas.
En \textbf{gras}, les mots avec 3 lettres ch\`eres diff\'erentes
(n'apparaissent qu'une fois).
En \emph{italique}, les mots qui n\'ecessitent un joker.
En \underline{souligné}, les mots ODS8.
Un mot se trouve dans la ligne de sa premi\`ere lettre ch\`ere et dans la
colonne de la seconde lettre ch\`ere en lisant le mot de gauche \`a droite,
par exemple yakuza se trouve dans la ligne y et dans la colonne k.

\medskip

% pour omettre les pluriels
% \def\omit#1{#1}
\def\omit#1{}

% pour mots avec 3 lettres cheres
\def\omitt#1{}

\def\u#1{\underline{#1}}

\noindent
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}\hline
3&j&k&q&w&x&y&z\\\hline
j&&&&&&&\\\hline
k&&&&kwa&&kyu&\\\hline
q&&&&&&&\\\hline
w&&wok&&&wax&&\\\hline
x&&&&&&&\\\hline
y&&yak&&&&&\\\hline
z&&zek&&&&&\\\hline
\end{tabular}

\medskip

\noindent
\begin{tabular}{|c|p{1.3cm}|p{2.3cm}|c|p{1.5cm}|p{2cm}|p{2cm}|p{3.3cm}|}\hline
4&\multicolumn{}{c}{j}&\multicolumn{}{c}{k}&\multicolumn{}{c}{q}&\multicolumn{}{c}{w}&\multicolumn{}{c}{x}&\multicolumn{}{c}{y}&\multicolumn{}{c}{z} \\\hline
j&\emph{jaja jojo}&jack jerk junk&&&jeux&jury&\emph{jazz} jeze\\\hline
k&&\emph{kaki kick kiki krak keke koka}&&kawa kawi kiwi \omit{kwas}&&kyat \omit{kyus}&\\\hline
q&&&&&&&quiz\\\hline
w&&wiki \omit{woks}&\u{waqf}&&&&witz\\\hline
x&&&&&&sexy&axez ixez\\\hline
y&&dyke yack \omit{yaks} yaka york yuko&&yawl&lynx onyx oryx yeux&\emph{yeye yoyo}&ayez oyez yuzu\\\hline
z&&\omit{zeks} zikr zouk&&&&&\emph{zizi buzz fizz zozo}\\\hline
\end{tabular}

\medskip

\noindent
\begin{tabular}{|c|p{0.8cm}|p{2.1cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{3cm}|p{5cm}|}\hline
5&\multicolumn{}{c}{j}&\multicolumn{}{c}{k}&\multicolumn{}{c}{q}&\multicolumn{}{c}{w}&\multicolumn{}{c}{x}&\multicolumn{}{c}{y}&\multicolumn{}{c}{z} \\\hline
j&\omit{jajas jojos}&\omit{jacks} jocko joker jerka jerke \omit{jerks junks} \textbf{junky}&jaque&&&jayet jenny joyau \omit{jurys} \omitt{jazzy} \omitt{junky}&jasez jerez jetez jouez jugez jurez jutez \emph{jazza jazze} \textbf{jazzy} \omit{jezes}\\\hline
k&kanji tokaj \u{ketje}&\emph{hakka} \omit{kakis} \emph{kanak kapok kayak} \omit{kicks kraks kekes kikis} \emph{knack kodak} \omit{kokas} \emph{kriek}&&\u{kawai} \omit{kawas kiwis kawis}&&\omitt{kayak} kyrie kyste sulky tokay funky husky \omitt{junky} kabye kayac \omit{kyats} kyudo \u{kylix}&skiez khobz kifez kotez \u{likez}\\\hline
q&&quark quick&&squaw&queux&&\\\hline
w&&gwoka \omit{wikis} wiski&&&wimax&&gwerz swazi wenze\\\hline
x&&&&&&oxyda oxyde xylol xyste epoxy proxy&axiez boxez fixez luxez mixez taxez vexez coxez faxez ixiez sexez\\\hline
y&&dayak \omit{dykes} \omitt{kayak} \omit{yacks yakas} yapok \omit{yorks yukos}&&\omit{yawls}&pyrex beryx&\omit{yeyes yoyos}&bayez fuyez layez noyez payez rayez soyez typez voyez gyoza lyrez lysez moyez oyiez \omit{yuzus}\\\hline
z&&uzbek zakat zamak \omit{zikrs} zouka zouke \omit{zouks}&&&&azyme zloty bouzy \omitt{jazzy}&\emph{gazez lazzi pizza zanzi zazou} \omit{zizis} \emph{zonez buzza buzze jazza jazze} \omitt{jazzy} \emph{mazez mezze mezzo zazen} \omit{zozos}\\\hline
\end{tabular}

\medskip

\noindent
\hspace*{-1cm}
\begin{tabular}{|c|p{1cm}|p{2.3cm}|p{1cm}|p{1.2cm}|p{2.5cm}|p{2.4cm}|p{4.6cm}|}\hline
6&\multicolumn{}{c}{j}&\multicolumn{}{c}{k}&\multicolumn{}{c}{q}&\multicolumn{}{c}{w}&\multicolumn{}{c}{x}&\multicolumn{}{c}{y}&\multicolumn{}{c}{z} \\\hline
j&\emph{hadjdj joujou jujube jojoba}&jerker \textbf{jockey} \omit{jockos jokers} judoka junker moujik jacket jataka jerkai \omit{jerkas} jerkat \omit{jerkes} \textbf{jerkez} jokari junkie \omit{junkys} tadjik&jonque jusque jacque \omit{jaques} jaquet&ojibwa&bijoux enjeux jaloux jouxta jouxte \textbf{joyaux joyeux} jugaux juteux jingxi jouaux&\omit{jayets jennys} jersey \omitt{jockey} \omitt{joyaux joyeux} \omit{junkys}&jactez jappez jasiez jaspez jaugez jetiez jeunez jodlez jouiez joutez juchez jugiez \mbox{juriez} jutiez jablez jartez jassez \emph{jazzai} \omit{jazzas} \emph{jazzat} \emph{jazzee} \emph{jazzer} \omit{jazzes} \emph{jazzez} \omitt{jerkez} joggez joncez jumpez\\\hline
k&\omit{kanjis tokajs}&\emph{kabuki} \omit{kanaks} \emph{kanake} \omit{kapoks kayaks} \emph{kopeck koulak rikiki skunks slikke} \omit{hakkas} \emph{kakapo kakawi kathak \omitt{kazakh} kicker kifkif kikiwi} \omit{knacks kodaks} \emph{kodiak kraken} \omit{krieks} \emph{markka nikkei trekka trekke} \u{\emph{kodkod}}&&\omitt{kakawi} \emph{kikiwi} kwacha \textbf{kwanza} \u{kawaii}&klaxon&hockey \omitt{jockey} kabyle \omit{kayaks} kenyan \mbox{kephyr} koumys \omit{kystes sulkys tokays} \omitt{whisky} alkyle \omit{funkys huskys junkys} kabary kabiye \omit{kabyes kayacs kyudos}&skiiez \omitt{jerkez} \emph{kazakh} kibitz kiffez \mbox{kifiez} kotiez \omitt{kwanza} \omitt{yakuza} \omitt{zoukez} \u{hackez} \u{geekez} \u{likiez}\\\hline
q&&quaker \omit{quarks quicks} \u{\emph{quokka}}&&\omit{squaws} \textbf{qwerty qwertz}&aqueux&quincy \omitt{qwerty} \u{taqiya}&arquez caquez laquez moquez piquez poquez quartz quetez quinze raquez roquez saquez taquez tiquez toquez vaquez niquez baquez biquez buquez duquez maquez paquez \omitt{qwertz}\\\hline
w&&\textbf{whisky} arawak \omit{gwokas} \mbox{mohawk} wakame \omit{wiskis}&&\emph{wigwam}&\u{cowpox}&\omitt{whisky} \omitt{qwerty} wayang wilaya \omitt{zawiya} \u{cowboy}&gewurz \omitt{kwanza} \omitt{qwertz} swazie \omit{swazis} \omit{wenzes} \omitt{zwanza} \omitt{zwanze}\\\hline
x&&&exquis&&\emph{axiaux coxaux} \u{\emph{texmex}}&oxydai \omit{oxydas} oxydat oxydee oxyder \omit{oxydes} \textbf{oxydez} oxymel oxyton oxyure xylene \omit{xylols xystes epoxys proxys} sextoy xyleme xylose&axerez boxiez exigez exilez \mbox{expiez} fixiez luxiez mixiez \omitt{oxydez} \mbox{taxiez} vexiez coxiez faxiez fluxez ixerez sexiez textez\\\hline
y&pyjama&\omit{dayaks kayaks} ostyak oubykh ryokan yakusa \textbf{yakuza} yankee yapock \omit{yapoks} yukata \omitt{zyklon}&\u{glyque}&&bombyx boyaux cayeux coccyx coyaux hoyaux \omitt{joyaux joyeux} larynx loyaux moyeux noyaux \omit{onyxis} pyxide royaux soyeux styrax syrinx tuyaux myxine myxome sandyx sphynx \u{carnyx}&\emph{youyou mayday yoyota yoyote} \u{\emph{byebye}}&aboyez bayiez broyez choyez coryza croyez drayez egayez etayez frayez fuyiez layiez noyiez \omitt{oxydez} payiez ployez rayiez stylez trayez typiez voyiez avoyez brayez \omit{gyozas} lyriez lysiez moyiez \omitt{yakuza} yassez yazidi yezidi yodlez\\\hline
z&&ouzbek buzuki \omitt{kazakh} \mbox{mazouk} uzbeke \omit{uzbeks} \omit{zakats zamaks} zoukai \omit{zoukas} zoukat zouker \omit{zoukes} \emph{zoukez} \omitt{zyklon}&&\omitt{zawiya} \emph{zwanza} \emph{zwanze}&gazeux zonaux&azygos \omit{azymes} enzyme zephyr \omitt{zezaye} \omit{zlotys} zygene zygoma zygote zymase zython zythum abzyme azerty \omit{bouzys} \textbf{zawiya} \omitt{zezaya} zydeco zyeuta zyeute \textbf{zyklon}&\emph{azurez gaziez \omit{lazzis} pezize \omit{pizzas} puzzle razzia razzie \omit{zanzis} \omit{zazous} zebrez \emph{zezaye} zigzag zinzin zozota zozote azorez zoniez azotez buzzai \omit{buzzas} buzzat buzzee buzzer \omit{buzzes} buzzez \omitt{jazzai} \omit{jazzas} \omitt{jazzat} \omitt{jazzee} \omitt{jazzer} \omit{jazzes} \omitt{jazzez} maziez \omit{mezzes mezzos} ozonez pedzez piazza rezzou zappez \omit{zazens} zazoue zestez zezaie \emph{zezaya} zippez zoomez \omitt{zoukez} \omitt{zwanza zwanze}}\\\hline
\end{tabular}

\end{document}
